[推到完場] 巴塞隆拿 對 貝迪斯

19時間 2:15am

碧基出到

Am定Pm

5個圍messi , 0:0完場，疤狗又失分了

希望唔好出PACO. DMD OR AMD喇

拉芬拿幾時好番

🔴🔵 FCB XI:
1. Ter Stegen
2. Semedo
4. Rakitic
5. Sergio
10. Messi
14. Mascherano
16. Deulofeu
17. Alcácer
18. Alba
20. S. Roberto
23. Umtiti

希望大抄一場

出左mad

DPM

艾卡沙咪又係A

爆閘狗死開啦

👥 Banquillo FCB:
13. Cillessen
3. Piqué
6. Denis Suárez
7. Arda
19. Digne
21. André Gomes
22. Aleix Vidal
#FCBlive

‼️NOTÍCIA @EsportsRAC1: El Barça jugarà amb un 4-2-3-1 contra el Betis

4231

433都塞中間塞車 等陣咪塞過紅隧

收工番屋企睇

咩事 貝迪斯球迷唔入得

槍b

又出屌老虎
不過巴杜娒未落台都唔會睇巴
唔洗爆住肝睇都咁激氣

咁你要2021年先可以睇番巴狗波

德國美斯b

冇牙寶，不看

好耐冇見e張野

失硬分

40M大將幾時出呀

巴打 any links?

巴區手足

當年同維辛迪雙翼齊飛果個祖亞昆原仲踢緊波

有冇lin

後面真係冇名定未換

any link?

今場全部barcelona wo

悼念恐襲嘛 唔會換

acestream://016b7cf69ea305c12cd924e47c38f3e51b551216

我以為只有心口

唔明你地睇波係咩心態
成班社會垃圾星期一唔洗撈?

綜緩好過返工

呢球靚ball

Ptbf洗鬼日日番

老虎

我先1:20

Diu

2分10

屌老虎

250了

睇唔睇now好呢

350

成班未來撚

美斯

bein sports羅白嗰下叫到高潮咁

Semedo靚仔過utt

咁型嘅

屌點解件衫冇印名個個都叫bacelona

悼念恐襲死者

恐襲呀。。。

係場場都要定咩

今場

馬斯

UTT幾好

美斯打假9？

第一次見
之前曼徹斯特係印隻蜜蜂咁既野

on99 屌老虎

條右路廢到

屌老虎同cmedo冇默契

唔入即討了

典解牙bb

屌老虎無試過突破
驚乜撚呀您咁傳後傳後搵個學界都得啦

貢始終夾左排啫
之前又打左翼

慢你地幾分鐘

好痛

慢半分鐘

見到都痛
踩上少少真係死得

禾個社工幫禾申請左now

fk

比拉仔射啦

好慢下喎

艾巴仲敢突破過屌老虎條垃圾

差d

我都唔知係邊下

爭d

都叫有番啲迫搶?

艾巴敢就正常既
踢左咁耐

踢得幾好,條右路再夾好d應該ok

冇人走位 得施美度個下

右路好空

咪燈屌你老母

屌 big 腸逼到咁癲

邊有越

呢下幾好

屌老虎真係好廢

呢場淨係防美斯都夠

血肉長城

semedo幾有活力

Diu呢下

我屌有波入 巴post一人一件屌老虎波衫

踢緊乜撚

LM

lmlm

淨係要把槍ok?

lm

後場猜猜猜

Paco真係

17可唔可以食下屎？

呢隊同阿妓應該55波

m10

paco波都控唔到

17>7都仲好睇

差D

連屌都廢時了

美斯都冇埋我睇路到疤有邊個仲識埋門

竟然要布斯上埋黎onetwo

運個波上前都吃力啦

用柏高不如用肥仔杜蘭

大家果然年輕人 仲咁好火係到屌

馬嬲搶球咁迫點迫呀

Paco 廢到

paco真係好撚垃圾

美斯明顯唔信17同16

Paco同屌老虎一拎波停傳後，真係您老母都做到

咁佢都唔係打翼料

烏老大

拉仔 新拚命3郎

睇慣msn 而家覺得paco同屌老虎好廢

paco D控球好撚柒

拉b 好勤力

拉

拉仔

馬斯！

2邊翼廢撚到

羅白踢前仲好過艾卡沙

羅白

試下打埋正前

冇左s反而好過冇n
得messi控到波真係唔掂

場場最有火都係蘿蔔頭
雖然佢能力有限，但真係好球員

係 千奇唔好走

已經好過疤宜家唔小球員啦

係好過哂買番黎果堆

係度9猜左30分鐘

如果17號係我埃

我保幾時先有得上？

拉 又fk了

屌呢下

屌老虎終於有啲野睇下

屌老虎呢下

我屌ho ball

柱

又差d

屌老虎廢到迎波已經覺得佢會瀨野

就係想佢突破下，下下停傳後洗撚要您咩

屌

又係差D

屌啲出波次次都係低急曲墜

罰球好返好多

祖亞昆有老態 但啲技術真係一流

又柱

m10 1-0

屌你馬斯d鬚marker油上去咁

美斯!

好波

我屌做到嘢

我屌

希望打起屌老虎

屌助攻

真係要靠messi

屌成材

唔使買翼啦 爆佢幾撚勁

終於入

原來係own goal

我屌入波喎 美斯掂唔到

Diu Tiger 對中/中下正常已經收貨

睇返美斯貼唔到

收皮啦

迷屌黨正式成立

屌你老母

十卜護眼b

goal

屌屌黨有冇人join？

馬斯痴撚線

美斯罰球已經中柱次數已經多到唔記得

叫pk打前算啦

ADAN點睇自己幫唔到真馬封住巴塞

蘿蔔

S20!

R20 2-0

屌助攻。。。

我屌又贏

槍b又要走數了

哇

反屌死全家

百屌成材

好爽快

馬斯個下
達仔居然唔出

迷屌了

佢比啲信心突破下啦

呢幾分鐘好撚正

一日唔反屌了

Slide tackle無敵開

馬斯嗰下

屌馬斯 二人足球

廢

Gun one week

有冇迷屌黨

比著vv一早衝出黎

係囉 以為達仔會出 馬斯完全唔夠跑

可以印屌了

準備印定啦 我屌發力中

Diu Tiger打中下游睇黎無問題

無改變方向應該唔算og

我屌
17你食屎啦！

不嬲慣底

有，搵野兔或者我

賓度叔應該扭埋去中場

達仔好撚有態度 一覺得死9成就企係度

Cmedo

og wo

semedo

semedo好撚正

羅白真係好正 又有heart 又勤力 又長氣 有d想印佢

成立左好耐啦

希望打起班水魚🤦🏻

施美度勁維度至少一班

真 正常rb出現了

如果唔走既話，已經決定咗印佢

維度踢右翼算啦

期待semedo夾好

有7成特警就

起碼兩班

主場印屌 作客印新右閘

蘿蔔又進步咗
以前一定唔會咁chip 高個波

都唔知邊個撚頭買黎做rb

美斯快啲入多啲！
拎金靴！

信心問題

叫vidal踢右翼 屌返左

有信心敢做多左野

有semedo 推維度上一格啦

膠層

個年佢踢老西RB好撚柒勁

我覺得維度攻都唔係好掂

其實全部人都要換
咪撚再買垃圾

做啲野簡單呀嘛，純粹overlap上黎出波

當年係老西踢右翼起家
嗰年都唔知有冇10場打右閘

美斯呢下落漠到

係尼馬應該chip高比到佢

想印羅白
邊間有得印

等美斯入波 西甲第450球

350呀

出波好 傳波就一時時 防守不值一提

官網

好撚驚膠層同加豬睇完呢場又打飛機然後最已陣

我記得無10場 不過個幾場都係進攻勁防守廢

sor

換走Paco呢個廢人啦

第一球係咪count做美欺入？

問過旺角No.7 要訂

有保你就要感恩了
仲諸多要求

OG

Og

比人大抄都會話控制哂場波只係第一個失波改變場波 之後繼續最已陣

owngoal

美欺千其咪撚傷

屌老虎以翼黎講衝擊力都係未夠

對家龍烏

羅白->保
最已陣

今日出番9人防守，好似好左
上年美蘇長期散步

美斯喘氣 :(

想踢返反搶
但咁追波法影帝會斷氣
拉仔同羅白應該都係堅持到5、6場就要抖
但班後備又唔夠班踢高強度反搶
AG同Dso踢唔到呢種中場
前面兩個（唔計美斯）就好啲，有換人quota
Dso頂替paco幫手接應同做少少突破，可能會有唔錯效果

係，所以丹比利一定要買，唔買基本上今年無得打

剩係打垃圾隊既話算可接受啦

dso/毒撚換paco

土方巴咪破壞氣氛ok?

好想j semedo

感覺佢踢得辛苦左好多

屌老虎有到好就係啲就地反搶好積極

再加小白都慢 真係太老

中前場都有佢份 暴斃都唔出奇

我都想

拉仔踢一場都可能要抖

60分鐘就無氣

如果買唔到人 我印semedo

17
已經係黃金機會比佢上位 都要踢到咁

係未有壓力比對面果種

feel到懷仔牙hin已經寫緊文話tiki taka返黎了
最已陣

蘿白 semedo 定dso好

我覺得屌仲係打得唔係好放

保

好左但未夠囉

其實今場見到，主場對中下游還可以嘅
控制戰局，如果把握力好d 唔只兩球

但美斯要輪換嘅話就唔知點

呢條撚屌仲閪過AG

我要大包奶

有高大版美斯 將就下

真係點搵水魚接貨

我屌應該唔止咁嘅貨
係未夾慣又唔敢自己去驚俾大佬屌
今場返右路啱腳扭同出波咪好返啲

如果paco個位換丹就好
美斯打中間右邊屌

可能好過出今時今日既so9

兩球嚴格都算人地失誤
其他生波都唔算打到入去
左路基本上無攻勢

17out 6/7in都應該生好多

佢剩係識企係中間比人喂嫁炸
跟本個陣買佢既決定就係錯
屌你玩FIFA咩 是但見個ST FINISHING高就買
用MUNIR好撚過啦

美斯打中間嘅話，丹點都打右邊啦
高層買到先算

Paco真係立即要走

上場我都話蘇九踢到paco級數咁
今日即刻畀paco大大力鞭我

呢兩年後防收購>中前場

SO9仲有4定5年約

咁左邊屌?

咬咬既工作簡單D都仲可以踢多3-4年
淨係搶點得分

屌同dso都冇所謂
丹加semedo肯定J死

咬咬狀態下滑左好耐

so9無態都可以撞下人地中堅
paco又做唔柱躉，完全無用

左邊佢會死扭仲衰
純右翼出一腳波仲好

起碼禁區頂多射波，美斯有兩腳差d有嘛

就算係上季對人地守得好嗰陣 場面都係差唔多

冇expect咬咬長期繼續係咁
冇佢嘅話 全隊得返美斯一粒星 踢條毛

買Lemar
左Lemar右丹同美斯
都係嗰句，買到先算

保搶b5正選啦 成日尻下尻下

加油 搶得到我都會開心既

屌唔敢射

羅白好正呀

今場影串連唔錯啵
防守就不嬲唔駛預佢

個企位好似雙防中

以為tello未走 原來貝迪斯球員

好靚仔

17好似雪糕桶

呢隊逼搶低一班 自然輕鬆啲

有冇sopcast link?

係 無啦啦傳比對面反擊

好驚小明紅

次次都跑錯位

Semedo

而家西甲19隊想贏巴塞其實好易 整傷美欺搞撚掂

真...

尼馬入波

關我地撚事

羅白打到正前咁

前一場球球都造俾佢咁濟

好正

m10又中柱。。。

到底呢場個陣係點

又中柱

咪再提條25啦

柱男

男

新柱男美斯

美斯家陣射沒好大力

屌好落力刷鞋

俾messi入一球啦

急不及待想好好睇保保了

mk做法甲球王 一傳一射

Psg 2-1
尼馬助攻

可惜冇人睇

呢個球證好生面口
應該新升

無人想知

你係狗

( Show Blocked User - 魔獸盧卡古 )

幾好 冇咩爭議

睇比數都叫睇場波

講鈀黎就去返鈀黎post 講
係到講托柒咩

唔block L.Suarez?

6km

入未

屌
semedo10.5

跑好多

唔知屌老虎又跑左幾多

都走咗啦仲場場都提下佢做乜鳩
關呢邊撚事

美斯入番球啦

樓主個名成日提撚住好煩

Paco仲未走

除非再對巴塞 其他時間理撚得佢

Munir>>>paco

出下dso啦

Cmedo真係唔差
起碼打中下遊唔差

仲比機會佢試打右邊

蘿蔔呢下

Paco 真係好廢 同上季一樣

Agger
樓主改名啦
睇到頭兩個字都諗起佢

未改得牙，要等30日

屌開始冇氣？

本身就廢

以為影帝先會犯呢種錯

av

Paco ag 呢啲冇星味
三線兵

Yes

咪換semedo呀

咪撚換semedo

av 換屌

av打翼算啦

巴塞DNA包括派膠

屌冇氣

睇黎AV 打返翼

岩啦以後av出右翼好啦

差啲

paco仲喺度

換屌都唔換paco

paco換DSO啦屌

想睇土耳其球王

小明同屌今場都跑到痴線

冇出過場 冇得換

不了

想睇埃及球王

Alba摩打黎

想睇葡萄牙球王

烏迪迪幾下都唔清

仲有葡萄牙球王

Vvd換人又係9黎既原來

係球場上了

維度

個陣日屌夜屌既埃及仔都勁過paco
起碼唔會隱形

正常
跑到咁chur

AV

廢到

messi

個樣攰到

cmedo差d

埃及打下貝迪斯呢啲隊絕對唔會有問題
paco我諗要打西乙先岩佢

semedo 快到仆街

Keep it up please Diu Tiger
發展potential係Lw/Rw可靠啲嘅sub

法國積sir成日撈亂utt同semedo

對面個閘都好快

好撚好J

semedo真係有得j

好驚佢今季又嘔番

3x km/h

32km/h

本身要人餵，我估有seri控住條中場會好d

Semedo無限氣
If really no Dembele/ other big name印佢先

個陣嘔應該關心態事

semedo痴撚線

成架跑車咁

邊個話想睇葡萄牙球王

今季應該印小白

咁對面都好快

me

左邊已經有部

Ag未上陣

小明快定小度快

Me今季home: Messi iniesta
Away: Semedo/ big name

我想睇佢收皮

羅白今場個heatmap
好好j

我想睇佢走

rich

羅白真係唔走得

又dso

羅白拉仔都跑好多

係場上面牙吊你地

D蘇 is ready

小明今場都係痴撚線

又柱 我屌

Messi 中柱hat trick...

屌你老尾又中柱

又中角…

好撚勁
防反擊防得好好

好撚黑

頭鎚都出埋

似疤狗

bein sports叫到

dso 換 paco

D so 換paco
推返美斯上最前?

3次柱

今場中左幾次柱

屌奶星又中柱

精華片成日有佢把聲個個9叫佬 ？

假9

華維迪唔係又想學安蛇D衰野儲印花呀

ray hudson

草夠十個可以換ag/保正選一年

應該換小明

換甸尼啦

喺呢刻我真係好想餵波比美斯

呢班友喂撚到咩

😎😎😎

digne 換 alba

alba都跑左9.9km

utt

唔睇號馬真係會以為屌老虎又出返黎

姿勢滿分

我以為係semedo

好彩條友射術不精